一個女仔幾多歲仲係a0已經可以放棄

如題

21

靚女幾多歲都有人要

14

30

18歲
通常一上U就拍拖

俾個林嘉欣你30歲AO你要唔要

同埋 幾時輪到你揀人-.-

15

問下塊鏡

仆街

咩事

你唔好對我講粗口 唔該

正仆街

我就係21 a0

Matt Leung :靚女幾多歲都有人要

Mk妹

落graffiti match番啲mk

睇樣

落過 會比人摸身摸世 我識mk仔唔洗去graffiti

🤮真係落過 你好dirty mk仔都唔要你